{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma armastuse poolest teatud p√§hkli vastu."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan nina vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Nurrutan siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib ronida puude otsa."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Elan vees ja mul on teravad hambad. Olen roomaja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Veedan palju aega p√§ikese k√§es."},{"text":"Minu hammustus on v√§ga v√µimas."},{"text":"Mind v√µib leida soodest ja j√µgedest."}],"options":[{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja elan karjades. N√§en v√§lja nagu hobune, aga triipudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu muster on unikaalne, nagu s√µrmej√§lg."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen seotud hobustega."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Vadistan ja munen. Armastan ujuda tiikides ja j√§rvedes. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√§ntan!"},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."},{"text":"Ehitan pesasid vee l√§hedusse."}],"options":[{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on oma beebidele kott. Elan Austraalias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud poksimise poolest."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi."},{"text":"Kannan oma noori spetsiaalses taskus."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on kleepuv keel ja vahetan v√§rve, et sulanduda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Mulle meeldib putukaid s√º√ºa."},{"text":"Elan puudes."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Iguaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen suurep√§rase kuulmisega √∂ine jahimees. Ma √µ√µtsun. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen r√∂√∂vlind."},{"text":"Olen k√µige aktiivsem √∂√∂sel."},{"text":"S√∂√∂n n√§rilisi ja v√§ikeloomi."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja mul on suured hambad. Elan vees ja n√§rin puude otsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen insener."},{"text":"Olen Kanada rahvusloom."},{"text":"Ehitan oma kodu okstest ja mudast."}],"options":[{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§hakse tihti talvel."},{"text":"Ô∏è Minu sees saab m√§ngida ja lumepalle teha."},{"text":"Ô∏è Minust saab ehitada inimese."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma olen vesi, mis langeb taevast. V√µiks ju vihmavarju vaja minna, kui ma l√§hedal olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sageli p√§rit pilvedest."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"V√µin lompe t√§ita."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja p√§ikesekaitsekreemi, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed p√∂√∂rduvad minu poole."},{"text":"Kadun, kui pilved mind katavad."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen tugev ja suudan asju √ºmber puhuda. V√µin olla √µrn v√µi √§ge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Puud k√µiguvad, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin su m√ºtsi maha l√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen pilv, mis puudutab maad, mist√µttu on seda raske n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√µitmine v√µib olla raske, kui olen kohal."},{"text":"Teen asjad uduseks ja salap√§raseks."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest veepiiskadest."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Suits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen suur torm keerlevate tuulte ja tugeva vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on keskuses 'silm'."},{"text":"Moodustan soojade ookeanivete kohale."},{"text":"Inimesed peavad v√µib-olla evakueeruma, kui ma tulen."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√µva krahh taevas, millele sageli j√§rgneb valguss√§hvatus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind seostatakse √§ikesega."},{"text":"R√§ndan kiiremini kui heli."},{"text":"Sa kuuled mind p√§rast v√§lgu n√§gemist."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen kiiresti keerleva tuule lehter, mis puudutab maad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga ohtlik ja h√§vitav."},{"text":"Loomad v√µivad lennata."},{"text":"moodustun tihti tugeva √§ikese ajal"}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb kui k√µvad j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin kahjustada autosid ja katuseid."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun tihti √§ikese ajal, kuid mitte alati."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen pikk periood, kus sajab v√§ga v√§he v√µi pole vihma, muutes maa kuivaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Taimed ja loomad rabelevad minu valitsemisajal."},{"text":"‚ñ´ Metstulekahjud v√µivad minu t√µttu kergesti alata."},{"text":"Vesi muutub minu ilmudes v√§ga hinnaliseks."}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}